岩岩係九龍塘轉車東鐡落地鐵 扶個婆婆果個男仔

有個戴帽既男仔見到周圍好多人係咁趕住落電梯 個婆婆又揸住支棍行得慢 你就好主動咁走埋去扶佢 好開心香港仲有d咁有愛心既後生仔 唔會掛住玩電話見到扮睇唔到 代婆婆多謝你

就係因為見你唔扶我先扶

絲打我地好似成日撞到
傾下計?
tg: hugo1991

想周樓豬扑野

係咪睇到你濕晒同熱血奔騰呢

我係嗰個男仔，多謝你嘅讚美。咁今晚九龍塘理想酒店403號房等？

鄧蕙敏

個婆婆應該去等lift搭的
如果婆婆有為他人著想的話